涉狎女生男教師 疑轉職特殊學校

深水埗中聖書院一名男教師，被指過去多年涉持續性騷擾最少兩名女生，包括多次於私家車上涉非禮，兩名現分別17及18歲的受害人估計，連同自己共有5名女學生受害；據悉該涉事教師，疑已轉往一間特殊學校任教。

中聖書院校長昨發新聞稿指學生是由社工及老師陪同下報警，已就事件向教育局報告，有關老師於7月中離職。

涉事姓吳教師40歲，據悉已婚並有一女，於中聖任職多年，在校內及多個基督教團體任多項要職。有消息稱他現疑轉到一特殊學校任教。立法會議員鄺俊宇昨晨向教育局了解，暫未能確認該老師動向，亦未獲回覆性罪行名冊上，該教師紀錄是否已更新至受查中。

警方稱兩女子指被一男子非禮，早前在沙田以涉嫌非禮拘捕一40歲男子，案件合併交葵青警區重案組第一隊跟進，被捕男子准保釋候查。

轉口味去搞低能仔/妹

條仆街一定要公開佢教緊邊間特殊學校

點解比佢轉校都唔拉佢 姐係推個波比特殊學生？人地可能覺得仲好 搞D靚妹又唔會反抗 不知幾好

pish